接唔接受到女仔食煙

接受
唔接受

個人認為條女無論幾靚都好 知道佢有食煙嘅習慣即刻咩feel都無晒
含丁個陣有陣煙味燻熟條丁

口臭既女先食煙

你老味把口本身都臭仲食埋煙真係你屌埋我個份

你諗下有無女肯接受你好過啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我唔係屈機男

知道左佢食煙，梗加想溝佢
女仔食煙個時係好charming，會吸引好多

食得煙嘅女都係臭雞